見到有人唱淡 bitcoin就知有排升

今日高位 明日低位